一句講曬，有冇人到依家仲係支持我

請正評

支持就梗
上次alllin左4:2
宜家做人開心左
睇野又清楚左

40倍

漆巴功德 +100

暫時一半人支持我食完飯再睇結果

真心收手吧

出雲兄你唔好再賭啦 輸咗兩個月真心對你唔住

貓哭老🐭之極致

兄弟會你都係 唔好因有人地有波飛就話加多幾倍去賭

食屎啦死癲狗！！！！俾返5舊我呀

五舊啫 幫你戒賭先收你五舊 好着數嫁啦

有錢齊齊輸有乜唔好，如果我輸能令你良心過意唔去，我駛少少$又有乜所謂?

冇

因為你先賭我依家成副身家冇曬....我咩都冇喇.....

5舊水先成副身家 又上連登唔翻工……

攞住枝槍對住你叫你跟咩，反省下啦自己，500蚊可以令你變醒少少就真係濕濕碎

支持我同反對我嘅人數55波！

堅過奸人堅

不如樓主留個tg再傾啦

支持你仆街

走啦大種乞兒